狗鐵我屌你老母

垃圾維穩公司

樓主上左前線

你幫幫手啦

#168052

想上管理層直線屌鳩垃圾

給牠們溫暖?

長期置頂

聽日朝早港鐵不合作運動啦

港鐵d車幾乎日日都不合作㗎啦

希慎開始多人！

Ching hoball

又燈

真係比樓主講中

樓主而家高層嚟

燈 波台手足又做到野

#4 唔見咗嘅？

月台仔好野